[大學撚] 熟讀課文vs瘋狂出貓

小弟由細到大都未出過貓 上到大學無心向學 科final溫唔切
諗住一係出貓但又驚比人發現一係通宵溫書但又驚溫唔曬
唔知大家有無咩意見 同埋大家share下有咩出貓手法同經歷

溫書拉柒頭
理撚得你 瘋狂出貓分已袋

垃圾先出貓

你成世人未試過出貓唔夠熟練好易衰

真心想知出貓定瘋狂溫書出黎好grade d牙

驚今個sem唔過三 上到黎無曬dse團火

牙你老母咩，正一讀屎片

出貓啦，最好俾人發現埋書都冇撚得你讀

牙你老母

熟讀課文+瘋狂出貓 先有高分

唔過三咪唔過三，唔使出賣自已誠信

次次exam出貓都寫野係身上面
寫到成個memento咁

俾人捉到你讀多年啦柒頭

見過啲人出貓出到一次考試去四五次廁所
btw要高分一定係溫書加出貓，一定高分

溫一半，出一半

果然識食

出貓比人捉到咪仲衰
努力d溫埋佢啦

我都驚有無好方法無咁易比人發現

SO TRUE

好易出，背哂落個腦度就得

本身諗住認真答你
而家？ 牙你宅母

sor牙認真答我拉

拉 牙

又牙又拉 想人點認真答你？

要熟讀課文，出貓時先知相關內容喺邊一頁

牙你老母
拉你老母